Moc ráda čtu knihu. Když jsem byla malá, často jsem chodila do knihovny s maminkou. Četla jsem aspoň 3 knihy týdně. V poslední době nemám moc časů, ale často čtu knihu. Mám ráda román, ale české romány jsou trochu těžké pro mě, a proto teď zkusím číst nějakou českou dětskou knihu. To je pohádka a tam jsou kluci a holky a čarodejnice. Když čtu tuto knihu, citím se dobře, protože můžu se stát dětem a setkat se s čarodejnicí. Díky té knize, nic se nebojím češtinu. Až přečtu tuto knihu, chtěla bych zkusit číst nějakou těžší českou knihu. Myslím si, že čtení je dobré pro studování jazyka.
